假設你同女朋友啪啪啪個陣 你識唔識掹返出黎？

是咁的，
我個朋友同佢個男朋友啪啪啪時候
佢個所謂男朋友
就聲稱自己唔識掹出嚟射
所以就射曬係入面
而我朋友就十分不解
係咪會識屌閪而唔識掹返出黎？
定係一心就諗好要中出？
又或者點解唔可以問一聲射係邊？

跪求連登仔解答我朋友呢個疑問

利申
有棍亦識掹出黎射

輕輕一推

通常都係唔識插入去 你朋友個男朋友係狗黎架要射左拎得返出黎?

你同你朋友是咪智障？

條仔條撚有倒鉤？

可能佢朋友個系係黑洞

咁嘅話咪變咗人獸交囉
Between 唔准你侮辱啲狗

佢係我唔係 因為已經講咗好多次
係條仔全心中出

係我都冇咁驚

你朋友個西係黑洞
啜撚實咗佢男友碌撚先抆唔出

應該d西水係aa膠 所以痴實左

好痛呀去

咁條女點
咩感覺 飛左條仔未
咁弱智既人都有

條女覺得感覺好差
我哋都叫佢飛左條仔
無奈佢船已浸

人地都沉咗船 仲有咩好講
btw有咩可能唔識射出面

邊度射有咩所謂
重點係要帶套
除非你朋友佢地傾好左或者你朋友有食開藥
其實最安全都係帶套

問得出呢個問題係咪弱智

沉船，一個風月討論區流行的術語，即解作和妓女發生了真感情。 一般沉船的後果非常悲慘，由於妓女會提出金錢上的要求，相關人士最後只會落得人財兩空的結局，但網上亦有流傳沉船最終修成正果的故事。

識入唔識岀

中出就中出啦 扮唔識都幾on9

太快射掹唔切

好難拎出來架喎。

想出果下 控制唔到

所以樓豬
個fd鐘意左隻雞

以前我都唔算識，成日射前列腺液之後先抽出黎